<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<feed xmlns='http://www.w3.org/2005/Atom' xmlns:blogger='http://schemas.google.com/blogger/2018'>
  <id>tag:blogger.com,1999:blog-10431187</id>
  <title>duke log</title>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-10431187.post-113134170509569449</id>
    <blogger:parent>tag:blogger.com,1999:blog-10431187.post-112987152444929434</blogger:parent>
    <blogger:inReplyTo/>
    <blogger:type>COMMENT</blogger:type>
    <blogger:status>LIVE</blogger:status>
    <author>
      <name>dukintosh</name>
      <uri>http://staticmdb-002.ijigg.com/songdata11/1213390923d2c8d48639ce8e8d887c9042bbd1867f.mp3</uri>
      <blogger:type>BLOGGER</blogger:type>
    </author>
    <content type='html'>mentiras puras mentiras&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;todo mundo tiene la razon&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;estar decidiendo con esas cosas de que si dios existe o no existe son para la pubertad. La última vez que vi eso fue en cowboy bebop... hahahah... bueno, igual y no tanto, el ninja dice que es bueno cuestionar las propias creencias y cambiarlas día a día... por algunas creencias mejoradas... y yo digo que ... hay un punto medio en todas las cosas muy difícil de encontrar. Lo más facil de decir es "Por sus frutos los conoceréis". So, si produce algo bueno, entonces es algo bueno. Straight.</content>
    <blogger:created>2007-04-15T11:54:39.878Z</blogger:created>
    <published>2005-11-07T05:35:00Z</published>
    <updated>2005-11-07T05:35:05.096Z</updated>
    <blogger:trashed/>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-10431187.post-114650914102198382</id>
    <blogger:parent>tag:blogger.com,1999:blog-10431187.post-114620279938637741</blogger:parent>
    <blogger:inReplyTo/>
    <blogger:type>COMMENT</blogger:type>
    <blogger:status>LIVE</blogger:status>
    <author>
      <name>dukintosh</name>
      <uri>http://staticmdb-002.ijigg.com/songdata11/1213390923d2c8d48639ce8e8d887c9042bbd1867f.mp3</uri>
      <blogger:type>BLOGGER</blogger:type>
    </author>
    <content type='html'>Pues yo creo que con muchísima tranquilidad y una cantidad peor de sinceridad.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Meditando en la nada y encontrando la verdadera razón de why is this feeling bugging me. Todas las respuestas están en uno mismo. Pero aceptarlas cuesta.</content>
    <blogger:created>2007-04-15T11:54:40.231Z</blogger:created>
    <published>2006-05-01T18:45:00Z</published>
    <updated>2006-05-01T18:45:41.076Z</updated>
    <blogger:trashed/>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-10431187.post-4718625491108906280</id>
    <blogger:parent>tag:blogger.com,1999:blog-10431187.post-6136132551067211089</blogger:parent>
    <blogger:inReplyTo/>
    <blogger:type>COMMENT</blogger:type>
    <blogger:status>LIVE</blogger:status>
    <author>
      <name>dukintosh</name>
      <uri>http://staticmdb-002.ijigg.com/songdata11/1213390923d2c8d48639ce8e8d887c9042bbd1867f.mp3</uri>
      <blogger:type>BLOGGER</blogger:type>
    </author>
    <content type='html'>Rash comments (total unedited version).txt&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y el sexo se volvio innecesario&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Todos se preguntan por ti. Desafortunadamente. Para que eta historia tenga sentido hay que agregarlo a ella tanto como a el a este asunto. por los tiempos. por los tiempos que hay que ver exactamente en donde ocurrent. y entoncces la narrativa deja de volverse cual. y dejas de ver las letras, y comienzas a verte a ti . porque yo tambien tuve que pasar por esto, tal como pasaste tu. incluso con sus errores, incluso con sus aciertos. porque sabías que para poder saber eso tenías que accesar un lugar prohibido, un lugar que todo mundo iba a ver mal, pero tenias que saber eso, tenías que averiguar eso que nadie mas parecia querer saber. solo por saberlo, solo por investigar. eso habla mucho de una persona inteligente. por eso dedico esto a ti. por eso estas cartas son menos que nada. y tal vez las olvide el tiempo, pero algun bicho raro se acordará de ellas, y solo dos sabrán que es un símbolo. Que esu n simbolo que dedicamos nuestras vidas a encontrar y que por estar solos tanto lo encontramos y gracias a el nos vimos. Nos vimos y nos dimos asco. Nos vimos y nos dimos problemas. Nos vimos y nos vigilamos, nos vimos y estuvimos con nosotros. El nos vió. Dios nos vió. Por qué?! porque no creemos en el. Porque nos cansamos de pensar que estamos muertos, nos cansamos de pensar que todo esto tiene sentido, que la vida tiene sentido, que el ser lo que los demás son tiene sentido. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Buscamos el sinsentido. Las letras nuestra religión. Nosotros nos volvimos dos. Dos nos volvimos uno. Uno nos volvimos todos. Poder? Claro que hay poder. Tu poder. En este escrito no hay nada. Vana ilusión. El poder viene de llegar aquí, de estar aquí. De llegar honestamente aquí. De huir honestamente de aquí, cuando sabes que ya es el momento. Y la muerte adquiere sentido. Y la vida adquiere sentido. Y entonces conoces a la gente real, inteligente, sabia, honesta, clara, que te daña... &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero no te daña. Solo dos o tres o no se cuantos años más tarde te das cuenta. !?&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Drogas!? Claro que no. Imaginaciones tuyas. Todos sabemos que las drogas son apresuramientos de cosas que como sea ya estan ocurriendo en nuestro cerebro. Son trampas. Son cosas que en lugar de ocurrir en 1000 mil millones de años, ocurren en este siglo. Nuesttro siglo. Por eso nadie me cree. Por eso tu estas segura. Por eso no estas aquí. Por eso estoy contigo. El equilibrio, vá mas allá de nosotros.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Oh dios, oh padre, oh espíritu santo, que llora por los siglos de los siglos, amén, que nos tienes preparado para este milentio? Digo yo, cuantas personas hay entonces en el internet que gozan de los ocultos misterios de la ciencia, dignos tan solo para tan pocos en esta la redonda faz de la tierra? Con preguntas tan complejas, pero tan corrientes, se encontraba este, tu prepotente subestimado, con ansias de llegar quizá no a la inmortalidad, pero cuando menos a la trascendencia propia, esa que vió este tipo tan poco lograda pero tan idealizada. ( y que conste que corregí en vez de 'idealizada', la palabra, idiolizada (estúpido que no estiviera yo, el actual escribiente)).&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Es entonces que estos textos dejan de tratarse de el texto, y comienzan a tratarse de mí. Ya valió madres. Y vaya que esa madre vale bastante. Con v chica, y con B grande también y tambión, cómo ño. Yeah!! Rockeando textual, ahahahahah eso qué, bueno, los beneficios de este tiempo. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Volviendo al es entonces. Es entonces como tú, mi queridísima amiga, en lugar de enterarte de la realidad te enteras de lo ficticio, como correcta imágen de un buen logro que ambos sabemos no es bueno. Porque no es bueno en las letra, porque no es bueno en el poder, porque no es bueno... escrito. Es bueno porque es compartido. Es bueno porque es una sustancia inerte imcomprensible que no existe, pero dos conoces. Tal vez. Quizá. Quien sabe. Espero que no. Es bueno porque es gracioso, es coloquial, es tangible de alguna manera... rara. Emocional. Tan de hoy pero... tan de ayer. Y no es posible por que no funciona. Y está escrito. Pero bueno, esta es la antesala a un texto que va solamente dedicado a tí, que está prohibido, y que se explica por si solo. Y espero ayude, y espero sea no solo para tí, sino que por medio de tí llegue a toooooooda persona que este adecuada para tener este tipo de trip. Porque si de algo te quejaste de mí, es de que solamente hablo de drogas. Y vaya que la palabra trip, me parece una tan relacionada solamente a personas que se drogan... pero bueno. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Entonces suficiente introduccíón (if you know what i mean).&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Tu me importas. Y las letras no. No en este momento. Me importaron hace mucho. Hace mucho cuando estaba en prepa, cuando era un ñoño incluso más ñoño de lo que soy en este momento. Me importas por cuestiones muy impredecibles, por cuestiones muy intangibles, por cuestiones muy tontas y que quizá estan prohibídas, pero por buena razón están prohibidas porque quizá en siguientes culturas serán alabadas estas cuestiones como cosas de mitología. Chale ese no era yó. Era .... juanito el de las tortas. Toratts. Torahs. Mayads, egipicios, whatever, claro, como ño, puedes entonces justigicar, y justificar, sem, a la persona que está balbuceando por que no sabe que decirte. No sabe que decir ante tal despampanante y abecérrimo espécimen de mujer. Bueno, hay niveles. Está el que sigue. Este vato, sabe contenerse, pero como sea, queda callado. Nivel dos. Nivel tres!!! Esta el vato que sabe contenerse, nó se queda calladó, calládo, pero aparte. reporta al respecto.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;reporta sus errores&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;reporta su s aciertos.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;No solamente bas vas a ver su lado bueno.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Vas a ver que escrib ió deprisa.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Vas a ver uqe no quería mentirte, que rquería correr tan rápido como ru3era el viento. Que quería decire ete todo exactamente como lo pensaba. que dejo de mirar las letras , que dejó m,de mirar el montior, que dejó de m,irar la pantalla, que se quedó solamente pensando. quie se quedó solamente pensando en tí, que sabía que todo estó que esta´s  viendo no ssignfificaría nada, y que significaría  algo,. por que lo que fralta eres tú. }X}}}&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y ahora volteo a la pantala.&lt;BR/&gt;}&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Save. Porque vaya que es mucho trip. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero es tan sencillo. Por eso estamos aquí. Por eso estamos nosotros. Los crónicos.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Del enfermo crónico no hay mucho que esperar. Lo más seguro es que muy pronto puesss.... con la pena que duela del mundo pero pss... sus días están perféctamente contados. Mala la labor del doctor de tener que dorarle la píldora y ejemplificarle de moderna manera como de las más tristes de las formas ehm... &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;le quedan dos meses de vida.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero en fín, este cotorreo no es de nosotros, pues no somos médicos. La cuestión de esto es la de los días contados. El aquello de darse cuenta que ...  no se puede vivir infinito! Dijo el matemático.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;We are gonna die.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;We all die.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Days are counted.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y cosa mala, el humano sabe contar.,&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y entonces por cosa sencilla, empieza a contar mas o menos cuanto rato le queda de vída, y empieza a hacer cosas acorde a tal o cual tiempo que ha pasado.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;NOT!!!&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero eso es muy personal. Es lo que yo he visto del mundo. Es lo qeu solo te cfuento a ti. Es lo qeu se que da con faltas de ortograg´pia. Es al o que no program o el backspaec en mi cabeza para precionarlo. Es lo qeu aunque se que está mal escrito lo escribo mirándote a los isjhos a h malditgo yo miré a la pantalla entonces tengo que mirar lo nada.....&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;nada&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;y no puedo mirarla. No puedo mirarla porque estoy muy ebrio y no puedo mirarla porque s i cierro los ojos entonces tengo que mirarla porque entonces....&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;ñ....&lt;BR/&gt;....&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;.&lt;BR/&gt;.&lt;BR/&gt;.&lt;BR/&gt;.&lt;BR/&gt;.&lt;BR/&gt;..&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;T me dice.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;yle digo&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;y me dice&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Conociste a mister t?&lt;BR/&gt;alguna véz ví alguna mobie vpelivula de eso o algo así&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;era una carícatura relamete creo&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;realmente&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;whatever.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;aaah this is oghnnna g&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;ok.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;This is gonna fry me.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;La l nio&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;otra vez.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;La linguista, la qu3e alguna vez tuvo alguna esperanza de pescar aquello que fuera que había pescable en mí. Aquella que leyó. Aquella que estudió. Aquella que quizá tuvo la misma vida que cualquiera de nosotros pudo haber tenido... pero no. Porqué?&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque se fijó en ella misma. Y al tener que fijarse en esa misma (ella misma) tuvo que fijarse en algo horroroso.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero hermoso.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;(ella misma:)&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;NOT!!!!&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;pero no es posible poder leer hasta aquí.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;- Bueno tampoco fue posible hacer eso.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;- Bueno pero era autoinvestigación.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;- Discúlpame pero perdóname pero eso NO es autoinvestigación. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;El chiste es que cada cosa es cada cosa. Eso es gracioso. El chiste es que tu sabes que hiciste. Yo sé que hice. Tu sabes que no hay nada que saber y que no es importante...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero es utilizable. Tu sabes que hay los que caen, y hay los que no caen y entonces no estás perdiendo tu tiempo. Sabes que quizá  hayan los que han leído más....&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero este no es uno de ellos.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Este tiene muchas fallas. Este está empezando a escribir de él. Y le duele. Este sabe que la soda ya no está tan arriba. Este sabe que es culpable de incurrir en una menorsísima falta que a pesar de ser tan menor, es producto de todo esto. Que es alfo que está prohibido, y que se va a la cárcel por esto. Que tanto las mentiras de prostitutas underage como las verdades de pasar año nuevo en un table dance quedan cerradas, olvidadas y pospuestas por una verdad como la que está a punto de emitirse: &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Me hé inyectado soda. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Chán chán chan!!! (drama)&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y es un drama pórque es para tí. Es undrama porque está mal. Es un drama porque no está programado. Es un drama porque soy yó, sín escalas, en vivo y en directo, de lam anera más cruda que se te pueda ocurrir, tanta testosteróna y gaysidad como te venga en... &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;gana. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Es un drama porque es´ta escrito. Y es entonces donde viene mi opinión. Quizá la vida tal como la vemos no es lo más correcto para nosotros. Pero al dejarla... reportada... escrita, en un elemento duradero como es la palabra, la historia... se añeja.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Deja de ser verdad.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Es posible que un inicio ni siquiera haya sido verdad.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero esta ahí.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Es producto de nosotros.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;No importa si es falso o verdadero, es algo que NOSOTROS hicimos.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Por eso es tan complejo.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Por eso quedamos en las letras, porque desafortunadamente... y que malo que me entiendas... o que bueno... bueno, depende, es cuestión de ...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;sigh&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;*sigh*&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;... perspectiva.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero en estonces los acuarios se vuelven aparentes!! No es que los acuarios estén bien o mal, es que tienen la capacidad de cambiar a cualquier perspectiva, a la tuya, a la mía a la de el ella nosotros ustedes. Fuímos creados para este tiempo, es nuesttro tiempo, es el tiempo en que a nosotros nos toca actuar. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y es un drama porque es un texto muy largo en el que tengo que contarte mi drama. El que posiblemente leerás porque ya es tanto drama... (al parecer) y tan complejo orita que quizá sea irremediable el terminar de leerlo!!&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;O tal vez me tirarás a león. Buéno, eso es lo importante :D&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque somos modernos, ya tediste cuenta???&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;En estos textos muchos errores que hay son errores a propósito.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Son errores cometidos.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Errores con una excepcíón. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Yo sé que para tí el texto es importante. Sé que para mí ...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;también.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;pero sé que me conoces.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Sé que te &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;desafortunadamente.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Conozco.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero no me tardé tanto.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque me he tardado más. Porque te mereces una mayúscula, porque te mereces esto. Porque la estructura y el estilo ortografía, léxica y gramática son poco menos que paparrúfas comparadas a tí. Comparado a que nunca.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;NUNCA!&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Basta hablarte con esto. Y esperemos que sea suficnete. Y que me odies por siempre. Y que me ames por siempre. Y que la probabilidad no exista, y que las letras tampoco. Porque &lt;BR/&gt;??&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque creo yo que lo que existe es ficción de nuestra mente.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque creo yo que lo que creeemos siempre está dfe alguna manera u otra. Enfermo. Y Esplurteando un roach away from my pants ( and i certanly hope you have the full story and the momentum to try and understand how i was capable of doing this (porque es cierto que yo tengo muy ... quizá severos pero de cualquier manera... leves, pasables, innecesarios, curiosos detalles de tú estar tan errónea como yo. Detalles que se me hicieron tiernos. Qué me dí asco yo mismo al darme cuenta que se me hacían tiernos. Que se me hicieron intereznatntes porque me dí cuenta que no era el asco en el monento de uqe ví que era incorrecto, sin oqeu mucho antes. Sino que pude haber sabído el futuro. Sino que pude haber sabido que era lo más óptimo que haecr, sin cometer errores, sin dañar a nadie, logrando todo, sin hacer eso. Pero lo hice y esto es nuestro tiempo. Y ha como chingo con que este es nuestro tiempo, pero créeme, en el capítulo... trés o cuatro, algo de importancia tiene esto, por lo pronto es ora de.... pues ya no de snifear, porque eso te lo explícaré mas tarde, pero si de exniféar tipo mal, solo para hacer más intrincada y tipo giú estas letras.... se cierran dos paréntesis solo conocidos por el autor programador))&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Se habre el título reconocído por la lectura.... Lector.a... LECTORA!! A´h maldistas drogas, le debí de habdr hercho acso. ... ok, otra vez, me caga repetir.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;repectir... ahahahahah, porqué fregados escríbi eso.. bueno,.... ahí ... ehm, ahi si, ps.. escribí no lleva el acensoto... acento ahí o sí?? Ah chngnadosos!!! Pinche javo, neta ya no sabes ni como nadnsas. No no... ahahahahahahahahahahah.... :D.... .. . .si sé. Te quiero. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Estos son todos los errores que creo yo que debería de cometer si te dijera como es que estoy justo en este moneto. Pérmitame remarcarlo ustéd, ... sin errores porque creo que ya le dié que estoy dejando esti´lísticamente artgulos n....&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;algunos errores.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;ALGUNOS ERRORES!!!!&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Hé estado así de mal.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Vamos entonecs a la verdad que oy estaba proponiendo.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Este mundo está alrevez&lt;BR/&gt;no esno no &lt;BR/&gt; el vackspace es innecesario&lt;BR/&gt;teamo&lt;BR/&gt;esto no tend´ria que ser escrito&lt;BR/&gt;porque la gente esfcribe así de &lt;BR/&gt;esxtranño&lt;BR/&gt;darwñi n dijo que la necesaria erde las especies era clrasificiar e y enfotnces igngerreisir ey e t epues estainvoelvoclucirón ymi cidirarril de pensamiento ya no tiene so odjn  ono dejaron de eser  palabras y se volvirerooon,...n.n.n.n.n.n.n.n.n........................&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;ruido.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;tu ruido.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;un ruido.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;el ruido..&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Lo ví. Oopx... xorry. Lo viste?? Ay weeeeey... que fresa eres!!!! Neta que la gente itpo mal de que, de barrio antiwo y así no lo vé weeeey!!!!! Pero yo aquí estoy. Aquí estoy fresa entre lo ...&lt;BR/&gt;cucaracheado.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Fresa entre lo cucaracheado. Y no quiero que &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;si quyiero&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;siempre he querido&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;pero quedsa en las letras&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;y solamente en letras suficiente&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;SUFICIENTEMENTE COMPKEJAS!!!&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Es que podría quedar corregtyo este signicificadoo,.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Existe el cerebro.&lt;BR/&gt;Existe el corazón.&lt;BR/&gt;El resto eres tu.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Si es que estoy vivo, entonces esto es correcto. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque dios hixo la creación&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Sandra se posó en los dfesalmados.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pam les dió una promfeisoión&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y dtú les diste sentido. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Qué es esto entonces?&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Un texto.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Nothing, nada y nada más que un téxtio.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Un téxto muy explícito quíza. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Un texto que apartír de ahóra, contenerá menoss  sss.... errores.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque no está mal estar mal, pero siempre está mejor estár menos mal.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero nadie fué a averiwar porqué. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;y a los que fuimos, nos llamaron idiotas.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque no se sabe... no se puéde estar mejór sin saber porqué se estuvo mal.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque muy posiblemente, no se puede estar bien sin vivir... pero no tragar, sino ENTENDER porque se estuvo mal. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque cristo no existe&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque es tradición&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y los puntos tambieén.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Humo, imaginario, wse eve donde en realidad no hauy nada, espero que así veas esto.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Que te congunda&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;... conguagrsjk&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;CHALE!&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;eh?&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Que te congfunfa.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Que te confunda. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero que entiendas.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y que sirva.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y que sea leal.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y que sea moderno.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Hoy, mañana, todos los días, siempre.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque después de pasar por todas estas contrariedades a pesar del 99 por ciento que le vale madres el futuro, ( y se que sabes a qué me refiero (perdón, quién)) exíste un 1 por ciento que pues.... está hasta la madre en drogas de diversa procendecia y dificultosa explicación textual.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque tu me asaltaste textualmente.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque solo en letras esto tiene sentido.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero de las letras trasciende a algo mas. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque este es el capítulo uno. Y es posible estructurar mas. Y en ello, tú eres importante.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Tuy no estas aquí&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;tu estas en todas partes.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Tu estas cuando me levanté, cuando me pregunté que imporyancia tenía mañana, que importancia tenía lqa otrgografcfíaqeu importanfia 5teinía contar, sasaber fvuanto es uno mas oujna o vcuan a'tyresgdlmñn .va´kl{5yez&lt;BR/&gt;HD&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;ñ{srzghfd,vÑC{hV°&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Cuando todos, todos mis errores, se volvieron un acierto. Cuando pude hablar contigo, no de esto, sino de esto. De tradición.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;De estirpe.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;De cultura.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;De bonanza.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;De letras ... y el sentido sin sentido. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;cuando me perdóneé tantito uy me desnidé ante tí, quizá solo un poquito pero lo suficiente, cuando te dejé saber lo importante, cuando te deje saber...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;( tu sabes muy bien cuando me dejas saber, porque no habría yo de intentar algo semejante!? (ambos sabemos que posiblemente... no existe))&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Capítulo dos: Programación doble.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Para la correcta integración de este libro, es necesaria la integración de esta psique a un texto. La complejidad de dicha acción ha resultado entonces en la generación de un texto. Este texto habrá entonces de completa manera reflejar cuyos pensamientos han ocurridos o han sido posible recopilar en una psique que desafortunadamente ha sido (segun la misma psique así que esto es tirable a león) percibidos como ... estúpidos.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;No se si yó mujer. Y ahora sí estoy hablando contigo, hace (vaya) varios párrafos estaba hablando con la pared, con fastasmas, si así prefieres tú percibirlo. El javó tál como yo me percibo ps es un desmadre, pero escribe cosas como esats. Y ese es el problema, hace mucho qeu no escribía, pero hace mucho que t3e traía rodando por la mente. Es por eso que pssss.. de vez en cuanto dejo unos cuantos errores de ortografías.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Es importante porque este es el texto honesto.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Es importante porque espero que este texto sea tu yo nostoros ustedes ellos.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Es importante porque cada cosa está casi casi casi exactamente representada en cada momento en que fué artículada por las articulaciones de mis deditos edc mis manos. Y es entonces cuando cantinfléo.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y es entonecs ucnando digo... y me dice, y le digo, y me dice, y le dico..... (remix) Tarde que temprano habras de concoer esto. El chiste es que todo esto es eventual..&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Impredecible.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Inexacto.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero ahí esta!!!!&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y bendito diós, la mayor posible de todas las inmejorables textuales reales tangibles comestibles fornicables y habituables de las costumbres y sketches de buena vida que nos podamos dar. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;pero...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Peró"!?"?&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porqué freghados estoy pensando esto!?!?! Porque. .pqorur qusa&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;a&lt;BR/&gt;sdga&lt;BR/&gt;ffa&lt;BR/&gt;dfsae&lt;BR/&gt;yhuio-rx kvzm;DZw"ik;7MYGBW+ 5Y &lt;BR/&gt;+TEW4R+}GHFERS&lt;BR/&gt;{K&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;cAOS.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Paranoiquéa.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Las letras nos han condenado. Las letras volverán para salvarnos. Por que yó he visto esto. Porque estoy tratando de explicarte cómo he visto esto. Y porque creo que la explicación es compleja, y va a durar quixa unas tres o cuatro páginas, y porqué sé que quizá (bendito diós) después de esto... no seas nadie. Y estés aquí. Porque éstas... SON LETRAS!!!&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque este es nuestro tiempo (si ya te había dicho no?? (barbie condechi!!!! (es que hay que explicar todo tanto como sea posible explicar (culpa de los lenguajes de programación))) y es el tiempo en el que para el 80 por ciento de las perosnas es imposible, intangible y inadmitible de leer el signo&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;)))&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;pero para algunas personas, tiene razón.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Investigando, claro está. Porque algúnas personas, no sé exactamente qué porcentage, la programación existe, el tener que saber que fregados esta pasando con una computadora existe, y esto es tan necesario como la pequeña necesidad de tener que huir de un cheeta corriendo despavorido cuando se sabe que devoró de muy mala saña a tu compañero de toda la vida.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;A tu compañero de toda la vida.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Al que haz visto siempre.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Al que sale a cazar contigo.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Hal que te nerdona errores porque siaber pero que euir son.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Al que tin o ele importa ue nskoiouserñn aep´r&lt;BR/&gt;ñ{l.h-ahb&lt;BR/&gt;ñTAFRD&lt;BR/&gt;gds&lt;BR/&gt;gd&lt;BR/&gt;fg&lt;BR/&gt;wedf&lt;BR/&gt;g&lt;BR/&gt;ywetCZg vrsf&lt;BR/&gt;hTD&lt;BR/&gt;F&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;(detalles innecesarios)&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Al que (para poder ser correctos con nuestra actual línea de tiempo, muy al tipo de carl sagan) hace quizá ... 100 mil millones de años? Conociste, viviste con el si a caso... que será???&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;suspenso innecesario&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;si ps si sabes no? Ya te había dicho :D, pero a tí te sirve y desafortunadamente... me deja desnudo ante ti. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;bueno ya, cien mil millones de años te parecen adecuados? Yo no sé tanto de antropología pero vaya, si tales caracteres de los que me encuentro escribiendo se hubieran encontrado en los inicios de la civilización, en los inicios de la cultura, cuando los homo sapiens todavía parecían changuitos, cuando le hacíamos celestíal caso a darwin cuando...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;bueno, en ese entonces...   :&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;ay, espera, voy a hacer pipí.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;_____________________________________________________________________________&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porqupé volvemos al día de hoy.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Al justo momento.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;A lo que ocurrió como debió e habér ocurrido. &lt;BR/&gt;A lo que movió lo que debió de haber movido.....&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y el capítulo tres me dan ganas de llorar, porque para mí como parte de mi vida ha sido motivo dfe deshonrra, y porque para tí ps... no lo conozco. Porque sigo siendo honesto, porque voy por otra agujam, porque estoy mal, porque estás mal, epro estamos equiliebrados. Porque pronto... habrá muchos menos errores. Y hasta los erroes que quéden. Serán haciertos.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;No importa lo que sean.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Todos están eprdonados, tanto errores como aciertos.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Enb las letras, si cuando menos ellas, son fieles, ellas saben lo que hacen no? Ellas nos inclultcaron a god.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Ellas no shaceno vabiarqeu de idioam&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;ssna sdkpa&lt;BR/&gt;gdf&lt;BR/&gt;gad&lt;BR/&gt;fg&lt;BR/&gt;fl,hdm kgvf&lt;BR/&gt;}DXFdc&lt;BR/&gt;Zxd&lt;BR/&gt;gz&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;s&lt;BR/&gt;thg&lt;BR/&gt;ghf&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;}tehdg&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;ckr&lt;BR/&gt;gd&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Bueno ya, quizá exagero un poco. El chiste es que la evidencia queda en las letras, en las letras por tecnología quedan cosas solamente importantes y he ahí la diferencia entre tu y yo si es que yo tengo mucha suerte. Te involucro. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Solamente creemos que las letras son para toda la vida.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Chán chán chán!!!!!!!!!!!!! Acerté? Porque este es el segundo chan chan chan que pronuncio y espero que quizá haya lgorado su cometido, porque yo soy avo indecidias y solamente pretnedo que todo lo que hago no funcione, (con decididas=) con decidias, para que después lo qeu funcuine.....&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Sea lo correcto.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;sep, me tomó un rato, y un rato incorrecto. Un rato sin tí. Y cambió.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Investigué que cambiaría, Investiguqé que para este mometno tendría que decirte la verdad. Investiguqé que algún día querrría escribir tan rpaird´po como me gufera posible, que encontrar ía las sucsstancias y la manera correcta de prepararme para tales sustancias y sear capar de decirte todo, de decirte absoltuamente todo y ...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;no fedcirte nada...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;de decirte mi mente, y mi mente es innecesaria, mi mente son razones mi mente es mi vida, mi vida es muy corta y la especia... pfffffffffff&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;tiene más tiempo del que podamos pensar en.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Encontré a la liguista.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;La linguista honesta.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;La linguista honesta que barateaba.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;La linguidsta hopnesta que par ase guir, hab´ria de cenctontrar a el, pero no a el, pero al imso mo el , &lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;..&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;En todos sus errores.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y todo porque ella vio sus errores cuando él no los vió, porque se lo dijo, o quizá no se lo dijo, pero actuó en pro ( y para beneficio de el) de que corrigiera sus errores, incluso si él .. pensó que ,.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;- Qué fregados está ocurriéndo!!?!?!?!? QUé clase de PERSONA es esta!!!!!&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque para el ella no fué persona. Porque para ella, él estába en un error. Porque para nosotros... somos todos. Y hay que verlo. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque ella al corregir el error de el, extravió en un específico. En un específico grotesto, inexplicable, por el que hubo que recurrir a casi una humanidad de mentiras para que pareciera un acto... quizá dramático... pero corriente. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Por que él, para ella, no estúvo al nivel. Porque el, al verla a ella, pensó que estaba gritando, no enseñando. Porque ella, segun él, es una saico. Pero para mí, somos todos. Porque yo estoy mal. Porque tu estás mal. Porque eso no está escrito y nunca estará escrito. No puede estar escrito. Pero es... TAN IMPORTANTE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque gracias a esto escrito es que puede existir eso no escrito. Gracias a esto tan importante que esta en letras (producto de siglos de seres humanos escribiendo) adquyiera mucha mas importancia ya que está en letras,  incluso a pesar de su contenido tan aberrático. Porque esto reflea justo y solamente mi mente. La que creo que estoy buscando. La que creo que estoy buscando subconcientemente. Por la que no me importa fallar. Por la que no me importa porque... sé que a pesar de que falle, podré recuperarme. Habré de recuperarme. Es seguro que me recuperaré. Por que estoy harto (exclusivamente yo) de lo que pienso. Quiero perderme, que todo sea extremo, que al pensar incluso no sepa si soy yo o soy...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y por eso caemos a las drogas., Pero ya te expliqué ahora. Con y sin errores. Procedamos a la siguiente parte.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Capítulo el que sigue:&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porqué eres una ilusión, pero eres una ilusión que exite y que espero que perdure por siempre. Porque para encontrar algo así creo que es necesario pensar demasiado. Y creo que ... ps ahí la llevo. Porque créo que una ilusión que perdure por siempre es tangiblemente inexistente. Pero creo uqe tiene poder. Creo que puede existir en donde supuestamente nada existe, y de ahí prosperar. Porque he visto cosas crearse de la nada. He visto no solo cosas, sino algo, crearse de la nada. Porque ví de repente un poco del más allá y dicha historia, es horrible., Y al ser objetivizada... es hermosa. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque sigo sin decir el objetivo real de este texto, del entorno y contexto en el que ocurren estas letras. Es entonces que tengo que bajarme el cierre (medio literalmente, ya vez como soy (somos) ... whatever) y hablarme al chile del pedo. t&lt;BR/&gt;e uqiero &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;es on o es ciero, ya sabes porqué .&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Estoy escribiendo. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;El españól es... manegable... MANEJABLE!! (eso es cierto, por personas que no estén en mi actual estado.) Y ya vamos, dejémonos de mamadas que esas yo sé perféctamente en donde quiero ponerlas porqué....&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;TODO ESTO ES UN TEATRO!!!&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;(pero nosotros estamos encima)&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Somos sabios. Somos sabios y no se lo decimos a nadie. Somos sabios y somos flojos. Somos sabios y creeemos en la suerte. Maldita perdición quizá, quizá pss....&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;llegamos aquí a golpes, y nos costró ... costó... muuuuuuucho mucho chancroso trabajo.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero la verdad de las cosas para todos incluyendo a este texto es que hoy veintitrés de enero de dosmilnueve me encuentro en la casa de calle norte, ya desde hace dos semanas y media, ni siquiera sin hablarte, sino encerrado solamente en la impotencia (uar uar aur uar juar juar (maldita jota)) de no poder hablarte. de ... desde tu muy deprimetne punto fde vista (y con muchos errores) no querer hablarte. Desde hace todo ese tiempo me encuentro encontrándome contigo en cad amañana, en cada al dia siguiente ora sí, en cada trabajo a partir del día de mañana, mañana&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;mañana&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;vomito.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;mentalmente.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Asco.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Cómo puedes estar siempre en el mañana, yo te quiero hoy. Pero &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;*emoticons (erase and rewind (el javo releyendo todo el mugrero que escribió y tratando de reubicarse en el aquí y ahora (eh, le agrega prepotencia, a poco no, neta, estoy leyendo otra vez todo porque no tengo ni pinche idea de en que parte del tema ando (es que se me ocurrió hace mucho :P))))*&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Siempre me pareció... común... pero sexy, el sountrack de la vida. Then there goes a song.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Bang bang.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;My baby shot me down. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;no me queda de otra.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;llo´ré&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;lloré en ese entonces mporqeue me impactó&lt;BR/&gt;}&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;lloré cuando reflexxcióne&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;lloré cuando lo volví a reflexionar&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;y cuando estuve contigo&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;si me peg&lt;BR/&gt;o&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;era muy óven&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;había visto muy poco, y leído demasiado.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Your baby didn't shot you down. No me hagas caso. &lt;BR/&gt;a  partir desde este párrafo...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;dópate. Ponte como yó orita. Porque la vida toma ovarios vivirla.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque yo no podría ver a mi hijo corriendo en rojo por entre mis piernas.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque yo no podría ver tan... "textual" el futuro de un futuro no realizado. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque yo sabría uqep odría pensar y sabría que pordría expolcigaset&lt;BR/&gt;ase&lt;BR/&gt;as&lt;BR/&gt;dtgadf&lt;BR/&gt;g&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;agfd&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;gfda&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;y  sabría que YA BASTA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pero no. Pero sí. Pero quien sabe. Es tán cuántico. Somos tan cuánticos. Porque supe demasiado quizá, pero quizá no súpe que supe, porque es la primera vez que lo supe. Y traté de convencerme de uqe todo eso era cierto, a pesar de que parecía salido de la nota roa del sol. Y sabía que vivía con el, y a menudo en lugar del despertador, sonaba el, diciendo... "no te entiendo, crees que no me importa, deberías saber que no sé, estás aquí, pero no sé que sigue..." y que eso causo&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;rivers of blood&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;rivers of tears&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;and im still criying. Claro. No tienes porqué creerme. Por favor no me creas. Porque sigo explicando:&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Por definición: El ser humano no está programado para soportar penas demasiado grandes. Al ocurrir algo fuera del límite, el cerebro se bloquéa, y tal experiencia nunca ocurrio. Es el producto de conciencias superiores o más elevadas, el martirizarse a niveles que solo personas conocidas como santos, o avatares, pueden soportar. Es el producto de personas de niveles de conciencia incluso superiores a las de los próceres antes mencionado, el relatar de manera fidedigna, la ocurrencia de cada instante.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pésele a quien le pése. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Porque las letras si tienen poder.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;porque es muy difícil estar siempre aquí.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;siempre estamos en otra parte&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;imaginando en otra parte&lt;BR/&gt;teniendo sexo imaginario en otra parte&lt;BR/&gt;pensando siempre en sexo&lt;BR/&gt;sexo&lt;BR/&gt;sexo&lt;BR/&gt;sexo&lt;BR/&gt;sexo todas las veces que quieras&lt;BR/&gt;oops, me tropecé.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Estamos mal.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y estamos mal porque todo esto era innecesario. Todo esto era publicable, y redituable y programable y ... ahora por mi hueva, es desechable. Estoy mal porque creo que tu estas mal, aun cuando en el fondo eres La Mejor Persona que he conocido. Estamos mal porque yo sé que tú estas bien, a pesar de tantas&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;y tantas&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;y tantas&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;e innumerables veces que tu te cansas de escribir que estás mal. Pero no es cierto. Y yo no te estalkié. Pero si quieresp uedo hacerlo :D gustoso de la vida.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Ooooooh molto gustosooooo&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y se mes tá baando..... baando... bajando&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;no funciona la jota de este teclado... no muy bien. Qué curioso no? Sigue el texto, en el capítulo q2ue sigue, hasta este momento, sin revizar, quizá mas adelante haga algúnas correciones y al estar leyendo contigo (porqué después de que lo leas leos de mí pretendo tener la esperanza de leerlo contigo y ahondar en explicaciones ya no textuales sino verbales mucho más impactantes disonantes y malabareantes (mas espero que equilibradas ( y gostosas) )) pero ps... tal vez ya leyendo contigo corriga o agrege m,as&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;mas y mas&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;maldita megalomanía. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;te suena?&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Buéno... capítulo el quesigue... y siguiente shot.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;tantos.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Capitulo sinco posiblemente el que sigue con mala ortografía.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;- And i wanted to hear music.  And you wanted to write something. Posibly. And here we are. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Hace mucho tiempo entonces, es que empezé a interezarme un poco de mas por lo que escuchaba. Tan común, tan básico. Escuchar o rayar. Saber que se estaba escuchando un mí o sabér que se estaba escribiendo un pentámetro yámbico. Saber que se tenía una canción completa, o una novela aplicable para la beca...&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;maldita beca.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;maldita sea que no estés aquí pero que vas más allá. Maldito el pronóstico y maldita españa y maldita canadá. El chiste es que siendo cinceros. Y cisneros, eh aquí un poco de mi pasado. Recuerda el cisneros. No meor nó. Meor?... Mejor.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;maldita jota. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Pinches muertos. Pinche martita. Pinche mala manera de ordenar lo que estoy pensando y tratar de comunicarlo. Pasan estas cosas, estoy yo escribiendo mi exámen de conciencia, de repente ya te estoy escribiendo, de repente ya estoy haciendo un set, de repente dura una hora y me pongo a escucharlo y vuelvo a leer todo lo que llevo hasta aquí. &lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y todavía no creo que lo escribí yo. ESA! es la magia.&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Ésa es la magia. Orita ps sigo mal, pero ya no tan mal. Y hay muchas frases que no sabía que sentido tenían cuando las estaba escribiendo, y al verlas ya en total ps... se ven dos dos. Pero cuando lo estaba escribiendo... ps no estaba al tanto concientemente, hah, es divertido eso, como que se clausura el conciente del cerebro, deha uno de pensar y todo desaparece. Todo. Toooodo todito tito tititito todito tito todo. Menos las teclas. Y las letras. ëeeeso es un sodotracoebriomoto trip. A todo lo que da. Y hace dos horas... tres mas bien&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;estaba en su top. Es lo que quería escribir en el examen de conciencia. Era lo que estaba dedicado nomaz pa mí que ya se volvió pss... sabe! hah :D&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;&lt;BR/&gt;Y ... dah. Hah, mi teclado me juega al horóscopo ahora, ahahahahah que bueno que solamente tiene letras y no es una persona porque si no... tstststststs.</content>
    <blogger:created>2009-01-28T12:58:54.894Z</blogger:created>
    <published>2009-01-28T12:58:00Z</published>
    <updated>2009-01-28T12:58:54.901Z</updated>
    <blogger:trashed/>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-10431187.post-5034768319382617209</id>
    <blogger:parent>tag:blogger.com,1999:blog-10431187.post-7916497658332619790</blogger:parent>
    <blogger:inReplyTo/>
    <blogger:type>COMMENT</blogger:type>
    <blogger:status>LIVE</blogger:status>
    <author>
      <name>dukintosh</name>
      <uri>http://staticmdb-002.ijigg.com/songdata11/1213390923d2c8d48639ce8e8d887c9042bbd1867f.mp3</uri>
      <blogger:type>BLOGGER</blogger:type>
    </author>
    <content type='html'>xD

lo dices por el mail o por lo q escribì??</content>
    <blogger:created>2010-01-19T05:13:19.831Z</blogger:created>
    <published>2010-01-19T05:13:19.831Z</published>
    <updated>2010-01-19T05:13:19.831Z</updated>
    <blogger:trashed/>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-10431187.post-5193318383545548520</id>
    <blogger:parent>tag:blogger.com,1999:blog-10431187.post-3309700629777049814</blogger:parent>
    <blogger:inReplyTo/>
    <blogger:type>COMMENT</blogger:type>
    <blogger:status>LIVE</blogger:status>
    <author>
      <name>dukintosh</name>
      <uri>http://staticmdb-002.ijigg.com/songdata11/1213390923d2c8d48639ce8e8d887c9042bbd1867f.mp3</uri>
      <blogger:type>BLOGGER</blogger:type>
    </author>
    <content type='html'>&amp;quot;resentment is a very attractive way of putting a barrier around yourself as protection against being hurt again.&amp;quot;

y ya no quiero lastimarme, pero lo estoy haciendo de la manera incorrecta

http://www.webmd.com/balance/features/learning-to-forgive-yourself?page=2</content>
    <blogger:created>2012-02-23T21:26:19.570Z</blogger:created>
    <published>2012-02-23T21:26:19.570Z</published>
    <updated>2012-02-23T21:26:19.570Z</updated>
    <blogger:trashed/>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-10431187.post-8266722720822821327</id>
    <blogger:parent>tag:blogger.com,1999:blog-10431187.post-6136132551067211089</blogger:parent>
    <blogger:inReplyTo/>
    <blogger:type>COMMENT</blogger:type>
    <blogger:status>LIVE</blogger:status>
    <author>
      <name>dukintosh</name>
      <uri>http://staticmdb-002.ijigg.com/songdata11/1213390923d2c8d48639ce8e8d887c9042bbd1867f.mp3</uri>
      <blogger:type>BLOGGER</blogger:type>
    </author>
    <content type='html'>porqué remains?? Porque después de una crisis así de importante, se comenta en mi casa que no queda de otra más que agarrar todos los pedacitos (restos) y tratar de ver si se arma de nuevo. Traigan UHU, kolaloka y resis 5000 :D</content>
    <blogger:created>2009-01-28T13:08:50.740Z</blogger:created>
    <published>2009-01-28T13:08:00Z</published>
    <updated>2009-01-28T13:08:50.766Z</updated>
    <blogger:trashed/>
  </entry>
</feed>